# JInsight: Inspección de Programas

Una herramienta para la inspección de programas escritos en el lenguaje de programación Java

## Conceptos a desarrollar

Inspección de Programas

## Conceptos específicos de Java

## Tecnologias

Lenguaje: Java, JavaScript, MySQL

## Uso

Para su uso ejecutar los siguientes comandos:

```bash
1) 
```
